圖 反甲處理方法

應該係點

巴打咩事整親？
仲上黎問 睇醫生仲好啦

等佢自己甩 唔好搞佢
利申 前日甩完

踢中石頭

但佢後面痴實 唔甩

搵啲膠布貼住佢等佢唔好條條fing 整痛自己
呢啲好快就甩咗然後生返出嚟喇

我個塊都係咁 過多排就甩

係咪可以反物攻同加物防

可以反埋你個塊

咁等多陣

放番落去， 唔好攪佢， 會痴番埋， 入面會慢慢生番d甲， 面頭呢塊死甲到時再自己剪

唔會痴番埋
但入面會再生D新既出黎

睇見都覺得痛

正

唔洗理
過多排除會生新甲頂死番出黎

Ko了

我真係恭喜你呀

斬掉重練

又un又搖撬兩撬就得左